覺唔覺近黎既活動少左創意？

除左街頭活動同d狗直接衝突之外仲有好多野可以做
你哋仲記唔記得我哋嘅行動力好高
除左痴牆，人鍵，唱錢，airdrop，十點鳩叫，
海外登報之外仲有好多好多活動
港共政府運用無限既資源將我哋打壓，
就好似痴牆咁，用一大班土共同狗力嚇走我哋
甚至噴牆都係得幾日壽命，甚至更少

集思廣益 我哋除左呢d仲有無咩可以做呢？
由我哋今日著黑衫開始，繼續抗爭落去好嘛

加油

好

無, 認輸,
諗唔到贏既理由

宜家係未贏，但要堅持做二十年甚至上百年

唔係咩叫 長期抗爭

多謝你收錢幫手推post

唔洗客氣

隨地dum白花"反"
另類遍地開花

一個連登ac值幾錢？
之前去7-11收錢姐姐話賣哂
買唔到